                                Скачивание заметок из Google Keep 

Задание: 
Реализовать скачивание заметок из Google Keep с использованием имени и пароля пользователя (без веб-форм и капчи).

Требования:
1. Приложение должно уметь авторизоваться в сервисе Google Keep с использованием имени пользователя и пароля.
2. Приложение должно вытягивать всю доступную информацию о заметках, включая все медиа-файлы.
3. Всю скачанную информацию нужно сохранять в базе данных, прикреплённые файлы можно записывать в базу, или хранить рядом.
4. Реализовать GUI с использованием Qt для отображения всей информации о заметках в наиболее удобной для пользователя форме.
5. Реализовать параллельное скачивание медиа-файлов и их появление в GUI.
6. Реализовать открытие медиа файлов непосредственно в GUI приложения, без использования сторонних приложений. 
7. Функционал скачивания заметок должен быть реализован в статическую библиотеку для декомпозированния логики скачивания и GUI, а также для возможности создания приложения
с юнит тестами на основе функциональной библиотеке.
8. Для построения архитектуры приложения должен использоваться паттерн MVP.
9. Программа должна самостоятельно выполнять авторизацию пользователя и загрузку данных: без помощи девайса или браузера.